其實出旺角畀健身sales痴係咪代表個樣似智障?

佢地絕大部分又唔係靚仔靚女, 口才又唔係特別好
如果唔係假設我智障, 憑乜覺得自己會說服到我?

求其搵個人問下你就咁

睇落去正正常常四四正正嘅都會有人問?

做咩野都要有個健康既身體先做到架嘛
大隻D個人都有自信D啦
其實一個月食少兩餐放題都係番度啦
有做開運動既就講：有冇發覺做極都大隻唔到呀？

唔知點解對銷售既口術 勁敏感同反感
就算佢地講既野岩同有道理都好
一聽到呢種推銷字眼
就覺得好似比人當智障咁想說服我